大家斜揹袋揹開邊個方向

行行下無聊留意其他人揹斜揹袋係左斜定右斜 先發現好似好多人都係左斜向右 好似好少人同我一樣右向左 個一刻覺得自己好格格不入
邊個方向多啲人揹 揹另一面勁唔舒服

左斜向右
右斜向左

自己負皮先

單邊ok？

前邊

示範黎睇睇